有冇巴絲同上司關係差但又仲一路做緊份工？

有咩原因生存到？

窮

你有能力
佢又要用你既能力/知識

$
如果唔係一早就辭職啦掛？

問題係點解冇俾人郁？

騎牛搵馬